\subsubsection{Especificaciones}
\begin{itemize}
\item \textbf{Espacio en disco}: 7.69GB
\item \textbf{Espacio en RAM}: 3.8GB
\item \textbf{Sistema operativo}: Ubuntu 20.04.1
\item \textbf{Cantidad promedio de procesos}: 130
\end{itemize}
\subsubsection{Usos}
\begin{itemize}
\item \textbf{Synctruck interpreter}\\
El uso más crítico y más importante que tiene esta máquina
es el de intérprete de comandos de synctruck. El systema
implementa el parser y el intérprete utilizando Jison y 
expone su uso através de una gRPC api. 
\item \textbf{Redis monitor}\\
El segundo uso más importante es el de Redis monitor. 
Como se expuso anteriormente, la instancia de Redis
que utiliza el sistema puede ser únicamente accedida
por otros recursos dentro de su misma VPC. Por lo que
esta máquina virtual es especialmente útil para realizar
tareas de monitorio y mantinimiento de esta base de datos.
\item \textbf{Google APIs}\\
Google APIs utiliza una autenticación por medio de JWT que
se basa en la generación de tokens de autenticación en 
función de la cuenta de servicio de Google que espera acceder
a sus recursos. Estos tokens deben ser almacenados en disco,
por lo tanto no es viable su utilización en funciones Lambda.
Esta máquina virtual se encarga de generar, almacenar y
utilizar estos tokens de modo que el sistema pueda
integrarse a los servicios de Google de manera exitosa.

\end{itemize}
